請問你哋行全段元荃古道需時幾耐？

嚟緊會行，想參考下

識行嘅 5-6個鐘

56

記得帶夠水
上次夏天去，曬到仆街，有水都頭暈暈

收到，thx

行緊了

1點半港安醫院起步

咁撚晏先去行

條長命斜真係好斜😫

行緊去田夫仔

有咩意思？

Pep guardiola 之前帶曼城訪港
出席自然環境保護活動行山留低既牌

石龍拱正午行 我真係恭喜你呀

過咗c6115

都好多人呀，不過佢哋可能深井走

到吉慶橋

到大棠燒烤場了

原來如此，thx